[有圖]Airbnb東京 中撚左伏 間房成間狗屋咁

屌佢老味！book左呢間，間房同相完全唔同細撚到仆街，又無廚房⋯⋯

睇左條款 頭一日要硬食 我只可以退餘下幾日款項
我呢個情況有無得叫佢條仆街全額退架？

help

狗屋圖呢

圖都冇張點幫你

無相你開乜撚野post，唔怪得比人撚

我入左呢個post 發現冇圖又點計

toyoko inn/apa 啦柒頭

你咁樣都抵我負皮你

全部沒有空房

新宿御園apa仲有喎⋯⋯多謝29000/晚

抵你住狗屋

巴打你無睇評語先book

你應該係喺上板橋？
試下搭過一個站去ときわ台間mystays問下有冇房
成日經過覺得好似無人住咁
一係直接出池袋新宿住膠囊

講到口臭，airbnb既review有bias，所以先會好似間間屋都好評
你睇下樓主條link評分幾高

比埋quora既講法你睇

仲有，如果因為中伏而cancel booking，你作為住客係無得留評價，所有含冤都石沉大海

點樣有bias法
真心想知，book左間airbnb 遲d去

1. airbnb會將佢認為有惡意/攻擊性既review删除
2. 你cancel或被cancel都無得留review
3. airbnb host會投訴某d review，而airbnb係傾向支持host
3. 集團式host會扮住客book自己既apartment，只需要付出少少airbnb service fee，就可以換到"完全真實"既好評

我book $200晚都無你咁衰

老實, 得12個評價太少喇

諗住book airbnb既朋友仔，不妨睇下呢個網既故事先決定book唔book

真係兩睇, 好好既我都住過,
差既仲衰過我鄉下d屋連浴缸都無
平野會多d伏野

好得意

d錢唔慳得
btw唔知一年後收到筆退款未

其實都係狗屋
得張床，衣架
放到gip
出面有廚廁
OK la
$144
連其他費三晚$600

強國人打理

同埋講返第4點既做法
集團式host好撚醒，例如佢係airbnb上放2間房源
但事實上佢可能只係得1間房
所以airbnb到有1間房就係作為"review專用房源"，自己book自己住，用黎掃rating
airbnb另1間先真係租出去住

book 得垃圾airbnb就預左架啦

我住過一晚係大版黑門市門場附近(平) 之後一到夜晚度門就pak pak聲. 去到天光就無聲 勁撚驚

最緊要review 夠就真
一句插係bias
個個插都迫airbnb 做野

實景圖都無

呢個真係大bug
最好咀嚼下review

Haffi
2017年1月 ·
Got cheated, the home we book and the home shown to us were (URL HIDDEN) booked one bed room and what we were shown was nothing but walkway in front of toilet door.he throw some old matress for us to sleep.there was some other family living in the bed room and once u come out of bedroom and while walking to toilet the place he asked me and my gf to stay.we refused and collected our money from him and had to book hotel at 10pm in d night in tokyo. We lost money due to this cheating host.Please do not book from this guy.Airbnb please take note.thanks

btw我去澳洲三個host 都好
地區都要考慮

我大阪試過兩間，倫敦三間，泰國一間
點估到東京會出事

d 評論話可以中文溝通
唔知係咪又係d 支那host

可能係支那人開
東京應該都唔少

樓主搞大佢啦
backup 所有圖
同實況
airbnb 唔理就搵全球傳媒
上位機會來了

圖都無

BBC headline 都諗好
Chinese invasion of Airbnb service in Tokyo

唔係話幫蝗
但我呢個蝗host 算唔錯
係地圖fake 錯位搵左我一陣

睇review都要睇埋有幾多
得12個review真係好易中伏架
我book親都會揀100個review以上

airbnb良莠不薺
相比之下，uber同樣係sharing platform，但quality control做得好十萬倍

Airbnb係日本係犯法架，好心咪慳果少少
Book hotsel又好酒店又好啦

Airbnb中伏的確慘
但樓主一張真實圖都無想點
負皮是給樓主的

咁住airbnb 啲財物點算

上連登中撚左伏 話有圖但無圖

實圖呢屌你老母

丫你仲喺到講野
圖都無張就咪屈人啦，走啦

日本airbnb犯法 之前去東京住到好似做賊咁

結論樓主唔撚識睇英文reviews
結果中伏
仲要有人賴Airbnb reviews 出cheat

Walk in apa嗰啲會有房

蠢人點都會比人呃架啦，就算你教完佢，佢可能其他野都會中伏，實有野唔開心

其實係大廈既問題定乜
我住果到成棟係佢既
乜事都無

睇左咁耐一張實景圖都無，點幫你

巴打同條女去啊 記住帶多幾枝美極 日本無得買

屌我月尾去都book左間住黑門附近

呢個reviews 係屋主第二間房 當時無留意到
同埋我係幫朋友訂，個屋主講蝗話仲住埋同一間屋

未必嘅
有d日本人會請外國人幫手做聯絡
所以有咩突發事可能會覆得慢
因為翻譯條友都話唔到事，要搵個host再解決

民宿嗰啲會唔會玩呢啲手法

成個post 到第三頁都冇圖

雖然樓主係唔小心
但airbnb review係真係有bias

講咁耐，圖都無張

酒店網嚴格好多
airbnb最大問體係管理不善，成日為左賺service fee就偏幫host

講咁耐都冇圖
同埋見佢啲相都係冇廚房
又冇呃到你
重點狗屋圖都冇

我都想post...

咁點解唔post 講咁耐實圖都無張 你玩撚晒啦

無圖 閪知係咪狗屋？
又叫人討論但又唔撚出圖
撚知間堅點呀？

試過一次中伏，貨不對版，門鎖仲壞咗入唔到屋，屋主仲屈9我整壞，真心燥到仆街

AirBnB先肯賠錢

隻鵪鶉要硬食我都無計
總之間房咩都冇 好撚細間

話人係狗屋 連相都無張 我覺得似係你問題多D喎
去日本旅行 雙人房每日都係300幾蚊 回翻每人百5多D
一分錢就一分貨啦 當自己係咩?有本事咪去住總統套房
又窮又多多聲氣

無圖就收皮啦 任你講

純文字討論

伯母好嗎？

4頁
張真正狗屋圖仲未有

我個間係真係民居 但檯面擺左一式幾份日文韓文英文中文嘅notice 話日本做咁樣係犯法 出入唔可以同人有眼神交流 出入等lift見到有人要係樓下兜個圈/閂返門入返屋 無人先可以搭 有人聊你講野都唔可以答 搞到我出出入入勁鬼鼠

圖都冇張仲可以討論落去

屌你老母
用橙字覆人

橙色一定隻配紫色

屌
入到黎終於明點解咁多負評
連張圖都冇點討論呀
樓主而家係北韓呀？up張圖會比人拎去勞改呀？
屌你up張圖都阿之阿阻
廢到咁抵你book到狗屋

無圖你話你一入間房有個肥婆等緊你都得啦
講撚左咁耐無圖
任你屈鳩人啦

其實應該開個長期置頂既POST，分享下咩地方OK既AIRBNB
而家發現日本好撚多伏

竟然有138個負評

有冇多幾張...

一入房就係咁 點影都係呢張

抵你負評 唔轉下角度影哂唔同view 叫人點幫你

房間類型： 私人房間
咁你BOOK私人房間, 咁就係一間房, 你想想要乜野?
你講緊佢唔係比榻榻米你定點?

大佬你要唱人都比下POINT, 好難撐你

講句AIRBNB就想人同你一齊屌, 教會咩

無圖你話你老母個閪窄過間屋都得喇

有咩問題

都話我唔係住客，我得呢一張相咋
如果我係現場 我開live 屌9個屋主都得啦

去日本咁多次都未中過伏
有大有細但係都好企理
搵日本屋主是常識吧

唔好屌住
個屋主就有三間房，我訂嘅就係和式，點知佢就比左第二間比我朋友

我懷疑屋主自己住左我訂嘅和式就是撚但揀間最細比我個朋友

喺rakuten hotel搵下，我就咁望都覺得唔算好貴

其實去得旅客真係想開心and relax ，無錢就儲多少少book d 信得過的酒店同航空公司，無謂中伏破壞左成個行程，咁樣仲浪費d錢。

rakuten travel先啱

老老實實, 我就冇屌你

只不過係你拋一句野出黎就等人你問我答好難有人支持你

我上面全部野都係自己鳩估 你再出黎答個"係"

BTW你個情況係可以REPORT既

睇個樣屋主都知自己理虧

係揾酒店戈下頭痕

係TWITTER / FACEBOOK 發難好快會理你, 正常途徑係采你都有味

如果池袋搵下sakura hotel睇下有無啦

巴打你咩都知道咁犀利嘅？

中共一早已欽點薯片

原本訂嘅和式房

屋主第二間房

睇張中伏相發現擺明就唔係和式亦都唔係第二間
好明顯係呃9人

都係個句啦，住super host加睇comment是常識吧

基本上日本屋主加super host都唔會中伏嫁啦
d人又要貪平又唔認真睇comment又咁易比d飛機相呃到

垃圾樓主, 圖都無張, 死全家

"間房同相完全唔同細撚到仆街，又無廚房⋯⋯"

即係你原本想住成間屋, 又要有廚房.... 但自己又book 咗"私人房間"???

Tokyo airbnb 中過伏x2
第一日去到跟哂host指示
搵左成粒鐘搵唔到key
Pm佢先話sd左舊既指示黎
屌佢去到仲要冇wifi 開波又寫話有
屋簡陋到極
張床污糟到仆街
同fd去先會再試多次airbnb

樓主on9
抵你俾人當狗撚

睇落似第二間

其實佢無呃9你
佢仲俾多你
相入面乜鳩都無但係而家竟然有張床喎
你唔多謝佢仲屌9佢?
講番正題係你地班友入世未深
先唔講你訂乜日式西式房
一間百無既空屋你都夠膽book
唔睇comment都算你地連少少分析力都無
唔呃你地呃邊個啊傻豬

未住過 好撚伏咁

簡介有寫 有廚房

意思係廳都冇廚房?
我就試過寫有廚房
乜都有, 調味料都有,又有米又有油
係差個爐

屌 我都試撚過中伏
去大阪果陣諗住問host可唔可以幫我keep行李 諗住落地book一晚 之後隔幾日再住返同一間

答都未答就單方面confirm左我個booking
屌到佢反艇都唔退錢 email俾airbnb就彈黎彈去好似唔撚關佢事咁

支那人真係無好野

嚇撚死人咩

點解唔deal好哂先比錢
我幾次都係咁，問清楚哂先比錢，冇試過有事

好似好多大陸人係日本做呢d

民宿個d都係

呢樣又真係單方面ON9喎

Airbnb 唔係酒店. 1個booking 還1 個booking. 你隔開住. 佢無義務幫係Keep 行李.
真係利申..我住過好多airbnb 都係無咩問題.

+1 有需要見到面直接同屋主deal
前排去黃刀 個屋主直情開車到機場接我
（佢都係中國人）但係蝗d閪野

我同佢deal果時仲要頭盔到講明預左比埋果日，最後次次都唔駛比

純粹想問下only, 其實有d host都可能係酒店咁樣經營
點知佢單方面confirm我 數都即刻扣埋

我點accept都無得俾我揀就扣左數喇
果幾百蚊事小, 佢無經我同意就當我一定住佢果間先慶丫嘛

我係俾佢單方面confirm我呀

傾都未傾完就俾人deal左喇

原來airbnb係容許host單方面confirm個客 我都係果陣先知

大佬你入得紙都當你同意架啦 唔通仲要confirm 多野咩

要問要deal 直接msg個屋主啦

你冇request冇過數點confirm

我咪就係msg個屋主囉

我去旅行一定唔會去煩依d野
訂間airbnb 又要睇咩host咩評語
又無保障 退錢又煩過閪咁
我都唔明平果一百幾十為咩

唔揀request個日期佢又點俾你聯絡個房東呀?

其實你可以SEND MESSAGE先, 好似FACEBOOK咁
你直接按REQUEST梗係CONFIRM你

正解

用返airbnb個inbox

Send msg果一刻係要揀日期
之後房東就可以直接confirm你揀果一日

你識用FACEBOOK架可? 佢一樣有粒製比你 MESSAGE左佢先..

我冇喎

明明佢寫係呢度聯絡房東

咁如果唔係呢度既咁我無野好講 當我唔識用airbnb

自己唔識用就係到屌人，真係惡到呢

可能我平時照日期咁揾, 佢自動幫我填左 我又冇理到

BTW我自己用左20幾次真係未試過喎
我都解釋唔到
次次都係佢開放比我完成交易
又或者有啲仆街改價

為左解答你呢個問題，我返去試下裝android airbnb用下

如果你揀閃電 (即時預定) 就即刻過數喇. 唔駛你confirm 架. 最好book 前同host 傾好先book.

其實似係佢on撚鳩鳩噤錯制

剛剛試完應該係AUTOFILL左, 我睇番以前D MSG都係有寫我幾時去, 所以要寫日期應該係啱
不過除左我直接按REQUEST戈啲, 我真係未試過直接比人扣數

其實果幾百蚊我就真係尤佢就算

只係其實想同大家講, 你一msg佢 揀左日期果一下
房東就可以直接唔經你同意就confirm, airbnb係容許佢地咁做

我去其他地方都有用過, 都無試過有咩問題
有d房東仲會車我地周圍玩, JR太大風行唔到又會去車站接返我地去佢地避風避雨

去旅行都係為左開開心心, 只係無諗過d人會咁樣做

Btw, 我係用ios既

同情你, 我都唔明係咩事

不過蝗多數伏呢點係永恆

好多人book 果啲一人 hold 幾十間房甚至集團式經營咁
莫講話車你去玩
理都唔得閒理你

我就唔建議去book 果啲
你話真係一間民宿同host 住埋一齊或者樓上樓下果啲通常都好nice